有時真係... :(

比女仔若即若離 仲可以點
快啲離開好似好過比女仔玩
有時真係好難受

坐埋一枱

好冇玩呀